---
title: " políticos interessantíssimos"
date: 2016-05-29 22:09:43
---

suíço: estou lendo aqui sobre esses políticos do Brasil...    
eu: sério? não me conte.    
suíço: por quê?    
eu: não quero saber!    
suíço: não quer saber? mas é super interessante!
